撞死4歲小妹妹 部7人車登記地址是 牛池灣紀律部隊宿舍

西貢清水灣道發生致命車禍，一名母親與一對子女過馬路時，4歲女兒被一輛私家車 ... 據了解，涉事私家車登記車主報住牛池灣豐盛街紀律部隊宿舍。

加分加分

肇事豐田七人車司機姓張（56歲），為退休懲教署職員，車主為姓廖女子，報住牛池灣豐盛街紀律部隊宿舍。

Is that Karma?

咁肯定唔使坐 停牌兩年當冇事

入去比返d犯打

坐硬都得啦

退休懲教署女職員

坐欄外定欄外啫, 監禁對呢啲人無阻嚇性

拉小妹妹屋企人去坐

可以返去壁屋探舊同事

我記得幾年前 高登 你問我答post, 有條友話自己坐過監

佢話紀律部隊去坐監, 都是有一個獨立倉, 好小同其他囚犯接觸
所以平時睇電視劇, 見到警察坐監, 被其他囚犯打, 現實是不存在

直頭要起一座紀律部隊專用嘅監獄啦

個班兒童冇常識。
人地警察在職的假假地幾萬人，做過警察全部計哂都好已經係一個十分大的勢力，
會唔會比班犯恰呀，你班兒童被人笨豬JUMP人地係監獄ENJOY緊笑緊你咋。

司機同登記車主唔係同一個

不小心駕駛導致他人死亡，判監二年

一向都有分block

一座夠坐嗱? 日日都咁多單紀律部隊案

一座點夠